爭戰雖不如預期，漸明白某些黑色生命真理

爭戰雖不如預期
漸明白某些黑色生命真理
若人類與生俱來那麼傷悲
制度前如此謙卑
最後才學會以反擊來 營救自己

人人生來沒伴侶 非一對
沿途遇上同類
都只不過這段歲月同眾
林鄭暴政延續下去
龍-和道我能終身佔據
溫馨的一刻先潑冷水
入樽仔關起 幾秒就好
社運一結束 還是要一個歸去

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

個腦即時諗到「唔～爭戰不似預期」